# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Python-Gears\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-04 14:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-08 15:03+0800\n"
"Last-Translator: sancaojie <yueyoum@gmail.com>\n"
"Language-Team: Python-Gears <python.gears.gmail.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: views.py:156
msgid "need username"
msgstr "需要用户名"

#: views.py:158
msgid "username already exists"
msgstr "此用户名已经存在"

#: views.py:160
#: views.py:268
#: views.py:344
msgid "need email or email not valid"
msgstr "需要email，或者email格式不正确"

#: views.py:162
msgid "email already exists"
msgstr "此email已经存在"

#: views.py:164
#: views.py:341
msgid "need password, at least 4 character"
msgstr "需要密码，密码至少4个字符"

#: views.py:166
msgid "two password not same"
msgstr "两次密码不一致"

#: views.py:182
#: views.py:597
#: views.py:715
msgid "server error, try later"
msgstr "服务器错误，请稍后再试"

#: views.py:216
msgid "need username and password"
msgstr "需要用户名和密码"

#: views.py:220
msgid "username does not exist"
msgstr "用户名不存在"

#: views.py:222
msgid "wrong password"
msgstr "错误的密码"

#: views.py:224
msgid "user not active"
msgstr "用户被冻结"

#: views.py:272
msgid "this email not registered"
msgstr "这个 email 没有注册过"

#: views.py:346
msgid "email not match"
msgstr "email 不匹配"

#: views.py:577
#: views.py:683
msgid "need content"
msgstr "需要内容"

#: views.py:583
#: views.py:686
#: templates/topic/topic.html:121
msgid "content need more than 2 characters"
msgstr "内容至少需要两个字符"

#: views.py:585
msgid "need login"
msgstr "需要登录"

#: views.py:673
msgid "need node"
msgstr "需要节点名"

#: views.py:677
msgid "node does not exists"
msgstr "节点不存在"

#: views.py:679
msgid "need title"
msgstr "需要标题"

#: views.py:681
msgid "title length should less than 100 characters"
msgstr "标题应当少于100个字符"

#: templates/display_topics.html:22
msgid "likes"
msgstr "喜欢"

#: templates/display_topics.html:27
msgid "latest reply"
msgstr "最后回复"

#: templates/display_topics.html:42
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: templates/display_topics.html:57
msgid "Pre page"
msgstr "上一页"

#: templates/display_topics.html:76
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: templates/display_topics.html:81
msgid "No topic yet"
msgstr "没有帖子"

#: templates/index.html:5
#: templates/foundation/layout.html:17
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: templates/index.html:11
msgid "Your new events"
msgstr "您的新通知"

#: templates/index.html:48
msgid "Notice"
msgstr "公告"

#: templates/index.html:58
msgid "Web statistics"
msgstr "社区信息"

#: templates/index.html:61
#: templates/foundation/layout.html:20
msgid "Nodes"
msgstr "节点"

#: templates/index.html:62
#: templates/foundation/layout.html:23
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: templates/index.html:63
msgid "Topics"
msgstr "帖子"

#: templates/index.html:64
#: templates/member/member_one.html:53
#: templates/member/member_one.html:80
#: templates/member/member_one.html:107
msgid "Replies"
msgstr "回复"

#: templates/index.html:71
msgid "Friend Links"
msgstr "友情链接"

#: templates/account/change_password.html:5
#: templates/member/member_one.html:36
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: templates/account/change_password.html:27
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱地址"

#: templates/account/change_password.html:39
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: templates/account/change_password.html:45
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/account/change_password.html:56
#: templates/account/login.html:65
#: templates/account/registration.html:52
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: templates/account/change_password.html:61
#: templates/account/login.html:70
#: templates/topic/topic.html:133
msgid "No account"
msgstr "没有帐号"

#: templates/account/change_password.html:63
#: templates/account/login.html:72
msgid "Regist"
msgstr "注册"

#: templates/account/login.html:5
#: templates/account/login.html.py:49
#: templates/account/registration.html:59
msgid "login"
msgstr "登录"

#: templates/account/login.html:11
msgid "You have already logged"
msgstr "已经登录"

#: templates/account/login.html:16
msgid "Regist success, Please login"
msgstr "注册成功，请登录"

#: templates/account/login.html:28
#: templates/account/registration.html:17
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/account/login.html:34
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/account/login.html:42
msgid "remember me in two weeks"
msgstr "在两周内记住我"

#: templates/account/registration.html:5
#: templates/account/registration.html:42
msgid "regist"
msgstr "注册"

#: templates/account/registration.html:23
msgid "Email"
msgstr ""

#: templates/account/registration.html:25
msgid "Your email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: templates/account/registration.html:29
msgid "password"
msgstr "密码"

#: templates/account/registration.html:31
msgid "At least 4 characters"
msgstr "至少需要4个字符"

#: templates/account/registration.html:35
msgid "Password Again"
msgstr "确认密码"

#: templates/account/registration.html:57
msgid "Already have an account"
msgstr "已经有帐号"

#: templates/foundation/layout.html:32
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: templates/foundation/layout.html:36
#: templates/foundation/layout.html:116
#: templates/topic/topic.html:132
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: templates/foundation/layout.html:39
#: templates/foundation/layout.html:119
#: templates/topic/topic.html:133
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: templates/foundation/layout.html:68
msgid "Concerned news"
msgstr "我的关注"

#: templates/foundation/layout.html:73
msgid "My topics"
msgstr "我的主题"

#: templates/foundation/layout.html:85
msgid "My likes"
msgstr "我喜欢的"

#: templates/foundation/layout.html:96
msgid "My replied topics"
msgstr "我参与的主题"

#: templates/foundation/layout.html:103
msgid "New post"
msgstr "新主题"

#: templates/foundation/layout.html:115
#: templates/topic/topic.html:132
msgid "You are not logged yet"
msgstr "你还没登录"

#: templates/foundation/layout.html:118
msgid "No account?"
msgstr "没有帐号？"

#: templates/foundation/layout.html:119
msgid "register"
msgstr "注册"

#: templates/foundation/layout.html:134
msgid "Important topics"
msgstr "重要主题"

#: templates/foundation/layout.html:148
msgid "Hot topics"
msgstr "热门主题"

#: templates/foundation/layout.html:164
msgid "Welcomed topics"
msgstr "受欢迎的主题"

#: templates/member/member_one.html:13
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: templates/member/member_one.html:17
msgid "join time"
msgstr "加入时间"

#: templates/member/member_one.html:21
#: templates/topic/topic.html:150
msgid "honor"
msgstr "积分"

#: templates/member/member_one.html:25
msgid "topic amount"
msgstr "主题数量"

#: templates/member/member_one.html:52
#: templates/member/member_one.html:79
#: templates/member/member_one.html:106
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: templates/member/member_one.html:54
#: templates/member/member_one.html:81
#: templates/member/member_one.html:108
msgid "Likes"
msgstr "喜欢"

#: templates/member/member_one.html:55
#: templates/member/member_one.html:82
#: templates/member/member_one.html:109
msgid "Post time"
msgstr "发表时间"

#: templates/topic/topic.html:128
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: templates/topic/topic.html:142
msgid "Author"
msgstr "楼主"

#: templates/topic/topic.html:148
msgid "posts amount"
msgstr "主题数量"

#: templates/topic/topic.html:149
msgid "likes amount"
msgstr "喜欢的数量"

#: templates/topic/topic.html:155
msgid "Topics of author"
msgstr "楼主的帖子"

#~ msgid "login success"
#~ msgstr "登录成功"
